[月經]IELTS點先拎到7.5?

又想搵大家求助
因為想讀外國既MBA Program,
要求要有IELTS 7.5以上
想問有冇神人教路?
交代返我背景
CE Level 3
AL UE Overall D (細分 CCDDD)
想拎7.5有咩方法?
要大概練幾耐先大機會拎到7.5?
定還是短期內無可能?
唔該哂各位巴打!!

而家疫情 搵個同你身分證差唔多樣戴口罩去考場考 合格easy

如果舊制會考B卷你冇C既話，想要拎7以上建議你去補習。

你諗住幾時報？

Ching你係要overall 7.5 定全細分7.5?

Overall 7.5
全細分唔低過7.0
有冇可能？

巴打有冇邊間推介?

2個月內報

AL D = 7/7.5
溫少少書就ok

少癲

去書局買啲Ielts模擬試卷，
oral夠膽講就得
唔好er er er咁順暢啲就ok

利申: 7.5

Youtube搵下Melody Tam啲片，好多人話有用

巴打介唔介意講你CE同AL咩Grade

唔該哂巴打

DSE 3
香港Ugrad 左一年
最近考左兩次
6.5 7.5

Ue d應該個底好好，操下paper， 練下oral同writing skill應該追到

Oral topic出極都差唔多
Writing part1 都係差唔多
考一次試下先羅，如果overall 6.5頭或者7既話咪再考過, 有錢讀mba都唔爭在兩千蚊啦

如果6.5尾或6以下就算把啦

（10年前ue u左，重新學習英文幾年後拎到6.5，覺得ielts真系易好多）

要除口罩對樣

btw全細分拎7好撚難

DSE Level 4 應該等於 CE 嘅C?

哇
巴打進步得好快...
佩服

巴打點操?

如果想補習, EF/English Town/British Council邊間好?
出面有D補底8分既私人班我唔係好信

應該係

ielts 易過ue 好多 起碼作文有得操先 可以背sample sentence
oral睇下係唔係鬼婆 , 會易高分D

Writing 難啲

Cambridge IELTS 15個本係咪Past Paper黎?定要再買?
Writing 我AL個陣拎C, 應該ok...再操操
多謝絲打!

希望啦
多謝巴打

前兩年考係外國女人考 亂up都7問我放假鐘意做咩 有咩興趣 同佢講出面又熱又多人 鐘意留係屋企 如果一定要出去 就去商場因為有冷氣

very easy
aim reading and listening first, then writing

writing 你自己搵下sample
唔好9寫

巴打你操佐幾多份左右
我剩係操13,14,15 Total 12 Sets夠唔夠?
BTW巴打你好pro...

general定academic？
前幾年考general 炒到9彩
oral野都講唔太長都overall6.5
前排考左academic 考完覺得ok
最後overall6

speaking most difficult you need to have better LUCK, coz different marker's grading can vary a LOT.

以我所知, Academic係難過General

讀書時裸考過一次7.5
唯獨writing 低到6
因為要跟佢個format寫無操到
Oral有8

當年general reading 8.5
今年academic reading得6
好大打擊

報邊間？
重考要再報

對埋指紋

巴打你裸考都有7.5
淡定有錢剩啦

writing 比唔到建議你因為我都係得6.5
R同L基本上練晒d cambridge d pp都保你7-8

S就最好唔好有er er er 唔好dead air
內容唔係重點，離題都無所謂
流暢，慢慢講都夠7.0
得閒同鏡傾下計，開條題目自己9up 下
學定兩三句d轉折句比自己有buffer 諗有咩野講

平時有搵開鬼佬傾計
希望過到7
唔該巴打

應該無咁易，最多人去越南搵槍手代考

Google search "IELTS Cambridge 15"

有無咩牌子嘅卷好推介？同埋大約幾多錢 我想衝band7

有冇考過? 差幾多?
利申睇過一次免費sample paper然後裸考

唔該晒 因為一直想考但搵唔到方向去溫

我用呢個操reading listening
每樣做左大約十份到
turn out reading 8.5 listening 9

oral我part 2 講得一分鐘收皮都 7.5, 不過可能我其他問題度吹到下水

writing 我 7.0唔敢俾太多意見，但我估操熟structure同埋唔好錯咁多grammar串字應該有幫助

考過兩次
1次6.5, 一次7.0

巴打overall幾多

overall 8

general

overall洗唔洗操返兩年

同埋oral我睇過有d youtube教
重點係要keep talking
唔好就咁yes or no
就算你無貨都唔好答i don’t know就完咗

例如人哋問你鍾意咩運動，就算你係一世唔做運動唔睇波嘅，你都可以答 “我自己就無乜做運動啦，無計啦工作忙晚晚OT星期六又去學blah blah blah，我知運動對身體好嘅，我有班frd週末都去行下山可能遲吓join佢哋啦”

所以可以練下求其執起一個topic用英文吹幾句，會有幫助

全7難度高好多
尤其個writing

我未見過人 全7 而總分得7.5
全7既話 總分起碼都8.0

連登仔標準答案：其實唔難

pp
改文
speaking
都可以幫到你

我諗overall 拉到7.5應該有得求下情既
最重要overall 一定要拉到7.5

咁你操咗reading/listening先
加油

overall 8
speaking 7
個frd 7.5
speaking 6.5

屌 早啲見到就好了
我比佢問sports問到口啞啞

佢問我會唔會去picnic
我心諗屌你咩仲八十年代去郊遊野餐
咪答佢 “無啦，人大過咗想鬆下都出國旅行仲點會picnic, 細細個就有跟小學去西貢户外康樂營唔知算唔算picnic”

屈 reading listening
最尾先溫writing格式
Speaking就睇彩數

唔該晒

這是考生普遍的迷思
IELTS 評分系統其實十分嚴格, 考官經常被監聽, 不會因為是外籍或是女人而鬆手, 這是他們的工作, 是相當嚴肅的事
7.5 基本上語文運用要相當 idiomatic.
作文鋪排越清晰越好, 例如好好利用 topic sentences, 把論點想清楚才落筆, 用適當的 cohesive devices, 不過cohesive devices運用上不要過份 mechanical.
Speaking 考前要好好了解每一部分的 format, 到時不會自亂陣腳. 現在戴口罩考試, 起碼要 make sure 說得不太細聲, 考官容易聽到. (開始時是會要除口罩對樣的)
語文好是浸回來的, 別心急, 盡量準備.
Good luck!

都要操吓 好耐無考試讀書
Toefl考過computer based
Ielts 未試過 都咪話唔緊張

操兩星期past paper 左右啦
7.5必定走唔甩
全部有曬format 年年一樣
最唔考技術既exam 黎

我ce D/ielts 7
樓豬你AL有D我覺得其實是但做下pp都有7.5
不過係睇你有冇細卷要求
如果有，就真係要溫要操 (writing/speaking)

細卷要求7.0
但其實我覺得唔使理, 應該大分7.5就OK
細分差我應該可以靠GMAT同UG既Scholarship搭救

巴打你點做到R同L都8.5

點解你會覺得唔洗理？
好多都會要求全7的，咁你溫下writing同speaking喇要

btw我見你下面問人點想R/L 8.5
其實係好撚易的
我ielts 7.0，R同L都8.5
你自己做一次paper你大概就明。

我下年都會考ielts，都係要W/S過7，一齊加油啦

唔知你個個咩mba
但如果係一流學校mba
就最睇重 表達 交流 影響人
唔係齋聽同讀
你writing/speaking 唔得
就最影響你表達 （上堂點玩case studies?)
你話 7.0 + 6.5 咁都可能求情
好似上面個位咁 6+6 就好難兜

因為我見有D U係話就算你MEET唔哂所有要求
都可以搵Admission Committee傾傾
可能都會收
所以有個假希望

其實應該係我太樂觀
大部分的而且確係細分都有要求
我諗住報好幾間

全部過7，oral差少少

唔係差好多嘅話就writing盡量少錯grammar野特別tense 冇信心嘅野唔好寫落去 寫少錯少策略
同埋睇下speaking可唔可以講得流暢啲啦

可能少少印象分就拉得翻

無可能保證到 分數
IELTS Band 8.0 大概係dse lv 5*/5**既級別
當然有啲勁或者好運既lv5都考到

你話有無 機構可以保證到 你dse lv5 以上？（或者以你個年代，有咩可以保證到 UE有C?)

得既話
每年5-6萬中學考生
得10%會有lv5
起碼每年90% （即係45000人）都會搵佢補
佢會賺到發過豬頭 勁過遵理現代所有補習社

呢啲都係marketing手段黎

無問題啦

5先係c?
5** a
5* b
5 c

裸考左overall 7.5, 一樣衰writing 6.5 仲要不嬲我writing都好過speaking

第11到13個練習係咪未有paper
thx ching

想問各位 如果我想21年年尾考
writing 同 speaking 都要7嘅話 我依家可以點prepare
上次考係8.5 8 6.5 6.5
thanks dailos

日日睇netflix 係基本，個人經驗特登係英國考IELTS，玩返一個禮拜慣左日日用英文先去考，我覺得最難係writing 7，作文有structure同簡單直接唔花巧（succinct)應該夠7，另外我覺得英國人speaking考官係鬆D，自覺speaking 8 有水分
利申：英國讀緊MBA

全7好撚難
overall7就話易

都唔知真定假

第一次考已經7.5
要overall 7.5 你只需要操爆listening reading
呢兩份卷考準確度 難度其實低過香港公開試好多

單項7.0 就唔該開始操writing
part A 同part B 都可以預先準備D罐頭式句子
去睇多D範文學下野 唔係考你內容
係考你用字準確 文法 句子結構
訓練方法係同一個字唔好用三次 條問題試下用完全唔同既字寫一次

speaking就自己練下 都係一樣 起碼part 1 part 2都可以練
對著鏡 自我介紹練到順暢先

當年UE拎D
近半年考完IELTS嚟
Overall 8.0, 全部最少有7
無特別溫過

屌我都係裸考7.5 衰writing 6.5
DSE writing 5**...屌佢老母

Even native English teacher 有d都考唔到writing 8-9

卡喺7

一定要有技巧咁寫

樓上有d人講分時連academic定general都唔講，點討論。
你general好高分又唔代表academic都係⋯分分鐘搞到人學埋d錯嘅tips

呢個超好用

勁唔準

Same!!!

我都愛太姸 btw

7.5都要問
香港人啲英文有冇廢到咁

系你老母

lm

正常讀書係考Academic , General 係移民用

想問問點解咁多負皮

Ieltsliz 教writing 教得好好，我兩年前學完拎到7.5。
個網有common writing and speaking topics，考之前可以唸定有咩好寫/講，考嘅時候唔使用咁多時間去plan。
Listening 同writing 就做多D，Cambridge 本書唔錯。

投胎做鬼佬

我都係overall 8.0
Reading 9.0
Listening 9.0
Speaking 7.5
Writing 6.5

有冇人知passport過左期可唔可以考

巴打啱啱先見到
想請問你可唔可以upload 多次，一日半日都得
真係萬分感激

搞掂了，唔該哂巴打！

同意...OVERALL 應該冇問題...

我會考都係D 高考D(考第2次先D)...讀大學最後一年冇準備去考都overall 7.5 不過靠reading同listening 救命..

Dse 3 想overall 拎7
Reading 同listening 都有7.5
想知speaking 同writing 點先保到個6

操囉
Practice makes perfect.
一般黎講呢2個比較難 自己一個人操
所以你操少咗姐
操多啲都ok

緣份嚟到就自然考到

岩岩先見到呢個Post
可唔可以再upload多次
感激不盡

想問下現實listening個難度係唔係同ielts cambridge個本書差唔多

香港examiner 幾順都係6.5

你地通常考cambridge ielts listening and reading mock test 會拎到幾分? 同你真實個分又差幾多?

我都想知

我考academic

Ielts listening 6
20號考 點上到7 or above

我自己覺得實際listening 容易過 Cambridge 嗰本嘢
只要隻隻字都聽晒 然後寫低就OK
好少會出啲奇怪字

唔係咁正啊話
不過有啲人話係睇運氣，有時易啲有時難啲

係
但如果你用電腦考嘅話
一到writing 你會好想打人
啲 keyboard 聲超噪

btw 絲打幾時考

我五月份先考啊 不過英文廢所以而家已經開始温緊

五月
我一月頭報咗跟住今日考咗
中間用咗兩個禮拜準備
其實狂做卷
同埋背框架
口試就咁求其噏都已經OK
當然要睇吓遇唔遇到鬼佬考官

本身你英文底點？
Btw作文task 1出咗啲咩

自問英文都OK
睇新聞唔開字幕都聽得明九成九

Reading 篇野係隻隻字都睇得明
大概意思都明
但係會睇睇下中途迷失左
因為太多字

Task 1 好彩係兩個格仔圖表
唔係啲咩地圖嗰啲
不過寫來寫去都係嗰啲乜嘢最高最低